電腦喇叭一問

各位有咩電腦喇叭推薦
依家睇中咗Harman Kardon SoundSticks Wireless
請各位出招

用緊 Harman Kardon aura studio 2
啲低音太誇張